還看著你......

看你在懸崖走路 他卻放下你
只照顧自己